Ze had zich ooit alleen gewaagd Randalls, maar het was niet prettig; en een Harriet Smith, daarom, iemand die ze op elk gewenst moment naar een wandeling zou kunnen roepen, zou waardevol zijn naast haar privileges.
